全民檢測洗唔洗排隊？

有冇人答到我點解排隊投票就危險，全民檢測就可以？
係咪政府做咗咩犀利嘢減低風險？可唔可以考慮埋立法會選舉嗰陣用埋？

利申：唔懷疑自己係隱形患者

驗到咪現場全部人一條龍服務